[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麽? (2485)

係街，sor

慢

屌 我仲幫你開左

Fast

你睇下最近20場

半大快

0-1

大鳩GGGGOOOAAALLLLL

0:1

半大快 全北

食屎狗

全北汽車真係含得撚

比多粒

-1

又撞車，點攪

廢車

全北換咗教練都仲踢鳩猜足球
抵輸啦

小計2:1又近左一步

Goallll又比傻鳩汽車撚

中返場食返餐好得唔得，好似同路

半和crushed

你on9 叫撚住係伏嚟都仲買

邊撚個話上盤贏？？？

Ok馬會先係敵人

廢車

又要反Cup

點解會有人買廢車

又炒車

廢車將會輕鬆追翻粒

廢車屌你老母

好彩冇買

又輸啦屌
上盤黨真係慘，成日都開下盤
到上盤開又贏成半格

2-1先走盤

上盤抄車 大波上

韓假比狗賭 買廢車又要驗腦

2.5 廢車半車cup佢

場

半大

有冇客盤揮揮手

大9 Love u

完場先再gel

似2比1 3比1了

上盤讓2球

屌你老母廢車快撚啲3-1

唔係gel 只係有人一早gel上盤睇唔順眼

下盤

食緊飯miss 左

根本大鳩先熱門

半客

比多一球我 快手

其實買左波比人入一球就話要jump咁你不如咪撚賭啦

Same

Jump

大9會入多球

1:1

半大gelllll

半大goalllllll

11

DLLM 大9

過頭關

半大只需6分鐘

廢車快禁屌3:1

Goalllllll

冇買半大

大邱先係大熱囉，你睇返出面盤口。
全北由1.5跌到1.5/1再跌到1，開波前仲跌到0.5/1

距離-1收錢又近一步

VAR

大邱點搞啊

半大gelll

半大ez

屌買左300半大700讓球主

1:1半和

要啦屌

2:1完場好喇，唔好搞咁多小動作

買左波膽

半大輕鬆

準備輕鬆反cup

3-1 ok?

半大鳩買就中

11半場

可以？

買左下盤 震緊了

買左兩注

有var咩？

求反cup

留錢血戰澳假

6分鐘就追和

根本就cup硬

FC 悉尼主W點睇

到下盤針了

大波未 dllm 天台好凍！

2:1啦
我執多好多wo
3:1我贏盤冇左波膽

買得1k

大波100%

半大收錢

我500一注

入完第三球先講

殺車fg跟住就cup

大9生性啦

岩啊，如果個盤好似熱刺受讓既，比埋你打莊都仲得

365 十幾分鐘都開半場0.5/1 入球高水
幾時有

韓狗半和3x1

Want gel

呢啲可以比你買個陣 就唔會敢買架啦

而家仲係開緊半一盤，明顯莊就睇好全北最少贏一球

不過走地是魔鬼

半大gelgel先

韓K半和聯

半主準備gel

係ga咁你仲買廢車搏咩？搏走盤？

韓假大波果然100%

3點都大波？

仲有兩場，大埋佢

試玩性質 睇下推唔推到上去
第四口買澳假有冇咩心水

半2全3 就夠

失策了
唔記得左佢拖好耐先派彩

Allin?

點會。。

咁有乜所謂

最快都6點 on9

買得都預左

推緊幾口

訓個覺，度6點

3:00有場

半場前整多球 唔想有咩意外

Hi

半和

有水？

gel頭嘅記唔記得韓假可以改賽果

今個月針緊 17萬幾 你跟唔跟？

咁無計啦

17萬 咩幣先

反底

半和過3關

60蚊都要2串3

呢度香港 巴打

頂多半場

你都jump?

同路

黑過墨汁

前鋒變左半一。。。

深盤又死一場？

借20萬 蔚山盤 扣本有多捐出

汽車神奇更衣室

完場咪知囉，我博輸錢呀好未？

澳假角大定細好

大

買大輸好過買細澳假 半2全17 半0全10 全4全22
今個月見證咁多場

原來Scott parker已經做領隊了

場場我都有買細

多數即場追大角
不過呢場諗緊賽前條飛大定細好
驚悉尼玩野

今日反底

十萬在此

輸十幾萬既巴打
每日生活究竟點過

Fs十幾萬等於我地幾千only

半大之鬼
悉尼半大
696半大

幾十ja

呢個真

老鼠好似季初少刷角
係近幾場先刷返多啲

大戶都俾人笑

狗會又派錢
老鼠 方祖 入球 1.94

慶南想屌-1

咁都叫笑？。。

蔚山 點睇

呢兩隊差唔多
大波算

汽車入未

係，驚呀德單邊唔夠刷
不過先搏一注大

大波！快

半2真係好不安

阿德 有冇手足支持

直屌首名

分分鐘半二全二。。。

垃圾德不了

10.5b 由1.98落到1.88
定等開波落到9.5先轟落去好

又黎

利申 買老鼠

老鼠今場正氣 收到風

仆街廢車入未

廢車又出嚟害鳩人

韓假半2全2
針撚得

阿德唔係主場反cup唔到

大鳩gel得

阿德嗰場再睇定啲先

好掛住呀占把聲

唔撚係半2 全2 呀嘛

唔好住啦

老鼠啦，角大都得

3-1啦全北

下場

老鼠係咩？

如果全北2:1就好了

識你

屌

好彩冇貪穩陣買全大
反而仲驚

笑左

謝巴打提醒 再睇睇 臨開再決定！

Gel jor sor

慶南all in主勝

3點韓假
現代ok?
私家雞

膽生毛？半2全2？ 出12m未

落馬會睇澳職聽

蔚山 半大

3-1未

全北西車

估計 現代走唔甩了

Half two full two

老鼠呢場睇落幾正氣

半2全2 屌你老母

又低水 又哂多半場時間 又要驚半2全2

電腦分析
85%係尉山Win
15%係尉山和
尉山唔係Win就係和

但澳假越正氣 就越要買對家

定律來

其實廢車穿唔到盤波台會唔會暴動

哇 咩分析黎

屌你全北識入未

唔會 一出左陣我叫左買下盤

事但兩邊入1粒 一係2:1 1係就1:2

超級電腦

big data分析大法

咩呀 聽講澳假要跟澳假蛇wor

唔係 你係搏俾M狗屌驗腦

用緊同一部電腦

廢車上力未

球證係時候幫手送12m比廢車

玩完

下盤笑到尾

廢車 又係經典來。

次次大勝唔到 就會最尾俾人絕殺
垃圾來

洗唔洗攝牙籤

私家雞

力頂2.5s

盤都唔撚要

收到

仲會信垃圾龍阿德？

近排如何

廢車唔入封咩盤？

咁老套 半大全細

廢車快手啦

Gun

連登大船 vs 垃圾龍阿德 識點揀喇

壞車呀？
冇換油呀？

全北廢車又撚賭仔

兩隊玩緊乜 加埋兩射？

水原藍翼

開季第一場 和氣收場

jump
又話介賭...又入番黎..

全北又針

77min no goal 1.9 ...

阿德嗰場 直覺佢地會和

廢車全隊斷腳啦

4-0

點撚算
廢車搞到咁多連登仔針

最後10分鐘
半2全2針撚得

出親真飛都沉
試多次

Fs巴

難喎巴打

阿德一無態就會守。守到佛誕

同埋頭70分鐘都唔會攻。 最尾先來個個衝

半2 全2 可恥

似有絕殺

等緊汽車絕殺

真心黑
可試買我對家

現代x老鼠？

祝羊

我都係skip. 南韓野 難諗

佢初盤球半贏盤率得3成

客隊有6成

買左全北洗唔洗驗

電腦分析matched
今次要羊了

仆街廢車唔入就全隊斷腳

韓假聯都4皮 支持

全北垃圾車

全北係咁擦角

廢事比人話假飛啦

又2比1走盤

唔係半大全細呀

1:1緊 邊撚到2:1

輸盤呀你

盲跟

Block

叻喇 贏幾多呀你

祝羊

走你老母,
入左啦咩?

新會然？

你報錯分就認啦 關我買幾多贏幾多咩事

Fs巴！
要贏一齊贏
要輸一齊輸

是旦一邊入多粒
開個大比我得唔得先

起機機古

少注盲跟

咪臭係

現代大船

全北

低水大都開唔到

差一球

集氣現代

會正氣嗎？

全北補幾多分鐘？

全北2:1 ok?

水原細波

1.78

個個都現代 又要沉

你班友買到得番1.78

輕鬆反cup

現代最多輸半 好抵買

真心 我都想要現代

1.62大都唔比

岩岩補多左5萬

上船

屌你老母廢車

我1.6咋 屌佢

垃圾車

做左 CD-ROM 好耐 多多指教
希望keep住贏既做本可以留係到長賭長有

補幾耐？

現代鐵達尼

現代x老鼠 上船

如果低水一定開出狗會一定執柒左 咁多收息賭仔

岩

入波味

Chow 嗰個泰加特去咗水原 應該幾勁

半2全2

周巴
我中伏呀

唔會係買左全fuck汽車掛

Dodo?

澳洲球員=垃圾 除左卡希爾

今次條船好穩

21 波強都開唔到

廢車深盤通常都好伏

和主啊你老母汽車

上盤の鬼

唔得 韓仔波睇唔透。Skip

hi

買左大

應該有機 祝羊

大波吖仆街

係㗎 高水低水都咁難開 梗係玩啲足水

現代？

完
1:1
屌佢老母

仆街廢車

現代老鼠2x1？

輕輕鬆鬆開門紅

好彩有條1:1波膽頂撚住

屌穿你半2全2，垃圾車摺撚左佢啦

3點2場半和

集氣齊中
都幾痴線 一月針10個 2月針17個 琴晚針3個

買左大9下盤 Gel左

好。齊齊贏啦。我買現代

你燈

現代大波慶南win

一早講左買我對家可上樓
上年輸左200個 屌佢

最多輸半
全輸我切！

歡迎上船

現代老鼠2x1
希望起得翻機

好！
集氣！

我成日都咁諗 半都無得收

細波頂到心臟病

好大注

last min

慶南讓主

屌 同晒路

唔反底要介賭一個月 等陣黑氣過左先

賭欖ok?

唔記得追post, 早知跟fs 巴

祝大家輸死

有星爺句大波就放心哂

心地差

平注

All in fc細波 今日利細波

買咗未

灰左 過完頭關先講

所有現代手足
齊贏

改左名既 屌

allin左，求羊

放心啦， 唔會燈哂兩場既

放過我地啦

其實現代點解會係派錢波 有無人解釋下

買左現代

咁都唔係派錢波 睇盤啦

?

因為現代的足球整體戰入手
全場奔走永遠冇走漏

齊贏

下盤上啊

之後推悉尼尼

Gchi

針左都未派

推曬落老鼠

現袋 上呀

大船必沉

代代平安

現代大船 上

慶南 現代

輸到食粥水

好腥臭。狂刷個口，刷到流血
我輸到失哂理性，接近瘋狂狀態

開始入水

韓假 3個鐘內派到 @10
派唔到 @1.001

Goal

未

一定派唔到

仲有90分鐘船程

阿德得唔得？

我已經準備好悶翻半粒鐘先

阿德一定得

我買得嗰幾十蚊都廢事出聲

FC入未

阿德一定臭

4，5場 大 有同路嗎

下盤半格輕鬆 睇下有無全格

現代鐵達尼 點會沉

咁快gel半格

上盤已死，求輸半

現袋12m

現代入球定下驚啦

Miss

慶南入未

goalllll

goallll

1-0

Fg cashed
半大-1

半大 上

點呀三星。

咁快俾人入

現代的足球勁

現代鐵達尼 點輸

現代1:1

現代上啊 一陣老鼠都要比心機

Fake

屌你老母濕鳩全北斷我過關，同d垃圾h車有乜分別

Blocked

唔係掃興。諗緊買阿德。總覺得阿德死守逼和

現代Goalllllll

Samsung將會11

半大全大啦

全北1比1

三星cup撚硬

報假數豬全日

Samsung > hyundai

Fc入未

今日咁多報假

鐵達尼

連登超大船竟然係韓假

澳假角大？

Fc邊識入波

兩隊都fc 講邊隊

冇得同我架fc鬥fc鬥fc鬥

慶南高快

應該係fc悉尼

半場可以3-0 嘛

兩場半主

屌 廢車半2全2

頂實呀

仆街 慶南屌唔入升班馬就降班啦

Samsung 11
有無反對？

好快2:0

有，仲有好多人反對

諗下就好

有

其實你知唔知城南係拎過亞冠冠軍

應該好快輸多粒

諾定咸森林？

我反對

城南一和天馬

既然samsung 11 咁多手足反對

咁Samsung拎戰神card有無反對？

上力呀邊隊都好，好快D入

咁多黃牌得唔得㗎

現代5射5中點輸？

上年比三星撚左咁多場 唔會再中伏

全北仲未派錢？

慶南細波gel得未

現代屌多粒定定驚先

第一次賭韓k?

Yes

最低消費3個鐘

半大未

阿德個盤2.16。怪喎

慶南半主得唔得

支持

我第一次賭都知 因為實有人上黎問

總有人

大波已死

慶南大波已死

慶南已死

又係星蛇

慶南和味重到呢

慶南兄 半主阿

似半和全主

三星快追和

差不多了，絕殺半場

？

慶南比狗屌

現袋

Dodo都玩呢啲

絕殺2:0

想問係咪可以大大棍毆落老鼠度？

全主都唔緊要 但半主全主最好囉

俾3球12m 啦屌

仲有幾耐

30秒

想買澳職角大點睇

穩

不了

Fc 半和

唔敢再信澳職大波
好似角大抵玩d

3場半和斷現代

HT

現代1 0

7c

屌咪係

我都係咁 on9

夠膽半0全3 殺我

慶南 主勝啊

現代on 99

3x4 回本only

幾時派彩

有冇阿德嘅朋友L

信埋阿德今次

買咗大波 比多兩球好嘛

阿德一定得!!!

今日支持牙德

因為我見馬會令阿德高水到咁
佢似乎想引啲人買老鼠。

老鼠大船？

屌你老味又俾小星星燈撚中晒

韓國波都買

等錢洗咩都買

咩事都未完 大好形勢wo

古代比人禁屌。。震緊

驚西咩

三星快屌多粒

samsung果埸入波未呀？

慶南入波未呀

又想買前鋒

貓叫神鋒去左Samsung?

三星龍都未中過

完左啦場波

慶南識唔識入

老鼠出陣未

阿當去左korea

三星個場快開大啦

想問有場城南fc 點解無乜人提??
算唔算鬼盤?? 我見上季第2名打升班馬讓平半重要高水
定係韓k聯不嬲係咁開盤?

慶南肯入未

要戒賭了

2:0

見到Blackwood唔開胃

samsung 88

2:0
垃圾三星

Fake?

.

中撚左伏啦 又話排第2

你個網慢就話fake

現代鐵達尼 2球點輸

goal

又一場大一場細

2:0完場嘅話大波又針盤又針

半主唔派點賭

古代gel

I love現代

盲跟黨 cashed
收錢

第一日賭韓假？

1800就收到

原來泰加特去左三星

韓國波完澳職應該差唔多

因為城南上年都第2

做咩又改返名

少賭韓假

8射8中 抵win

正氣上盤日

三星咁都炒

慶南會唔會00完

最快都三個鐘先會派

1:0

阿德高水到嚇人。但我越係想買佢

屌你燈彪咪Gel啦

我個慶南同大波 俾番個公道我

似炸

不嬲都唔勁
好奇咩

入多粒啦現代

咪咁

現袋開個大黎睇下

Goalllll

周瑜巴

三星下場要買佢對家，廢到

1:0finally

G持

咩啊?? 城南上年都第2 但係都唔係同一個聯賽

2019仲唔買阿得?

現代手足可以換定衫今晚出街食豪d

慶南派錢波易到

慶南比多粒

頭3得廢車係仆街

叫緊胡啦屌， samsung 整粒面子球岩岩好

現代-1 4倍

今日澳假點睇

2:1

我唔玩澳職架

On9 開大派你

現代盤已經排緊隊收錢

上半唔入

仆街3x1就係斷廢車，屌

var on9

屌...秒派

收皮啦廢星，又想俾假希望

現代頂住...

咁快gel

頂撚住啊 現代

咪撚gel

邊場？

唉

現代去仆街啦

第一球中龍就入

Lm

無 同佢鬥9up only

大波gel

古代咪玩野。。

澳假佬入波

快d炸

var

1650
老鼠
貓姐加持唔會輸

嘩屌 現代。頂住

屌你老母又想迫害2.5b var你老母咩

快炸

冇事 2:1

開返波 2.5b

呀 係 你講過

三星唔炸學咩人叫三星

有D運，仲有3場

goal呀你冷靜d啦

2.5b cashed

易撚到

即刻完場啦屌

比多球面子球啊

係咪要現代鐵達尼

兩場波同我立刻完場

嗨。今次冇買角？

賭波唔屌波賭黎做咩牙清

me too

貼飛rip

請立即完場

廢車斷我條三串一

俾個馬會no.黎 派你一舊

2.5b goal

10$ 玩下，輸未輸

2.5b幾倍

建議即場買

現代入多球球

垃圾龍阿德可以??

1.9

現代有冇咁屈，射9中9

1.95

射9入9就勁

現代同我頂撚住啊

唔洗驚

頂完場先講啦

主勝2x1頂住

隊多粒都得啦 輕鬆

現代2:2 秒和

快啲22

慶南開個讓主俾我

澳假大波ok？

現代頂撚住啊

??

古代力頂

慶南2:0派多你一舊

Btw 9射9中真係

Meeeeeeee

Fc

Feel到2:2

只限星sir 要貼錢送瘟神 呢招望落work

屌你追多粒啊

咪鬼up啲咁嘅野

慶南加蔚山

唔好講呢啲衰野

KEEP住到完場OK?

慶南

現代頂撚住呀

半0全2好啦！

澳假點睇

韓仔得西車唔正氣

原黎送錢俾星sir真係work

慶南細波手震。。。

慶南派錢波

2.5b

現代 我要3：1。開來見我

samsung呢場cup唔到都會和

不用了， 派俾我轉頭俾返馬會
巴打袋袋平安吧

韓假不了

派我

現代呢隊仆街好鍾意完場前十幾秒比人追和
求下你今場唔好 比我gel返場

Ok

求下你蔚山水原唔好再入波

夠膽就殺我 半0全3

現代入多球

星sir!!! 你係邊 我要還神

慶南頂實

頂撚住啊 現代 一陣老鼠上啊

蔚山求2:1 完

慶南3:0啦 大波

Approved

准奏

老鼠仆街了。。。

屌， 扑尻左我扮睇我唔到

慶南完未

2:1完齊嬴

感覺到2:2

差啲3：1 現代。 屌

靜啦

屌你 追撚住你黎派

唔好啦

停啦韓仔唔好咁博命
蔚山2:1
慶南2:0

立即完場阿

現代入多粒啦屌你老母

3:1得唔得！ 慶南上半場俾球我就收幾千

唔好3:1呀屌

多謝彪哥

大家一齊幫手頂住啊 現代

快3-1

10射10中cls

唔好呀藍翼。屌 屌屌

星星，留個tg

讓主點輸

水原 水原希子bar bar

屌。藍翼呀 唔好入呀 屌呀屌呀

10射10中得兩球
對面個龍係林源三？

屌...慶南搞乜撚

慶南咪和

屌，細波都爆

韓假踢十分鐘

現代好似食咗屎咁

現代屌撚住啊

兩場都2:1

慶南2:1

仆街了

屌咁都2:1

讓主收皮

兩場21 夾埋？

齊心聯

慶南請你頂實

Me too

細波又爆
Dllm

呢六分鐘 好沉重。

城南ng

20 30 波膽收皮

得全北開唔到大

阿德有無同路人

下半場完全比人屌緊。。

頂住主w 2x1呀

慶南立即3:1

最低水既開唔到

清潔龍主場都要諗下，仲要作客

365係咁封盤

立即完場

11射11中都仲21？！

現代水泥gel 收錢正

多左好多阿德手足，淆底大船轉FC老鼠

係

悉尼幾好 係低水d

頂撚住啊 現代 老鼠一陣繼續上

水原會絕殺？

低水好過冇

諗多左，岩岩面子球only

呀德1000%

現代立即完場!

韓假邊埸會22 好緊張

鍊住個春袋
好痛....

關通知會好d

見到咁多阿得100％就知穩了

唔好玩啦主2x1

屌你慶南點解要比人入1粒

Fc半和仲唔撚派
點買老鼠

貓姐加持下老鼠一定得

2:2未屌

3個鐘

屌本身驚緊一場依家兩場都要驚 仆你個街

信我，棄！

今次買咗阿德

”佢話德德我做乜野都得”

練下心先

老鼠踢完都未必派到

2019啦
仲啊德

藍翼搶住來咬。屌

現代呀

第四口 先貼為敬

阿德 連登 香討大船

識買啦

睇往績現代好鍾意最尾一分鐘比人絕殺和求下放生我一場

買少少客客睇下波先

唔好亂講啦

鐵達尼冇沉 可喜可賀

補？

完場未阿

真
老鼠果場skip

識買一定10.5B

阿德第一隊

一早已經買左 串左現代 仲頂緊

唔好呀 藍翼 嗚呀

屌，好多燈爐要左老鼠

屌 想買呀德fg 手快買左磐田
一陣呀德真係入波先就dum春

三賤好吸引

唔好賭呢場啦

慶南正pk

完未

串左。。

等日職啦

10.5B gogogo
請大家跟我又一齊嗌角

慶南完 現代完未

未

我都係

快完plz

澳職唔好買啦

又拾幾千

好耐冇試過食完Lunch有波賭到訓

悉尼先係大船

星星可以留tg俾我 講口齒 派番一舊俾你

屌你仲唔完

悉尼10.5b已all in

好多人買阿德喎

3月第一擊

肯薩斯
FC悉尼

2:2

想要埋廣島 但隊波真係信唔過

diu. 完未

老鼠上盤串696 下盤洗唔洗驗腦

買即場fg先

on9. 96 mins

又輸 屌

點解咁耐都未完

現代。 FT

2: 1. cashed

又fake

恭喜大船

米奇

韓k大球 cashedddddxddd

現代手足收錢 老鼠上啊

亂講 會豬一星期

3埸韓假補時1球都冇 唔識賭了

終於完

兩場主Goallllllll

阿德一定得！

阿德

現代casheddddddd

老鼠上

我條2串3 韓假 中

呢場不了
55波好難賭

開左波未

啊德今場一定開雙

又delay

0-0?

2-0

老鼠一定得
阿德唔撚得

客-主ok?

過氣老鼠

買2.5s練下心先
睇陣打防守

角大

老鼠應該ok

德㩒屌

開左波
老鼠快入

老鼠要驗腦未

半主lets go

拎定左出黎

半大已死

韓職倖狗賭

角大已死

原來韓職咁恐怖

下次我都係唔買

快快手比兩粒黎

悉尼打守勢波？

呀德禁屌

角大已死all in左

老鼠乜都係0

阿德屌打

X2

打假波

咪燈燈

今場有無劇本？

買悉尼

買阿德fg了

1c未呀?

半場有入波基本上開硬角大

老鼠又攞住個波妹下妹下點刷角

角細定角大好

悉尼妹過維園呀伯

呀德1:0 世界波

逼害大波大角

1c未???????
1c未
1c未

悉完全沒有危險攻勢

屌你老母老鼠入撚左波未

角大又針 屌

乜撚

老鼠都敢買早水角大，勇者來

韓國波係咪有排都唔派彩？

快1c

悉尼都買角大

1c未??????

好似夜晚先派

半場0:3

有9.5都唔敢買住

針

係咪又黎入波大過角

老鼠射左次門啦終於

完場今日韓職後三個鍾先派

仲15 16緊 邊隊fg

屌你老母老鼠入撚左波未
屌你老母老鼠入撚左波未
屌你老母老鼠入撚左波未
屌你老母老鼠入撚左波未
屌你老母老鼠入撚左波未
屌你老母老鼠入撚左波未
屌你老母老鼠入撚左波未
屌你老母老鼠入撚左波未
屌你老母老鼠入撚左波未
屌你老母老鼠入撚左波未
屌你老母老鼠入撚左波未
屌你老母老鼠入撚左波未
屌你老母老鼠入撚左波未
屌你老母老鼠入撚左波未

老鼠唔太生性

角大24

好耐無見(係我無上水)

阿德都唔去刷
好黑暗

燙到好似回傳咁

無c

1c????????????????????????快

0c

好耐冇見

Var?

角細gel

買角大

咁快出呢招

Var

肯入波未

針 無角

Var 老鼠手球 12m

要早啲出招先得

要刷C既 3分鐘刷一打都得啦 洗乜咁早

半細cashed

戶口冇錢賭

1001